血債

冤有頭
債有主